求證實 tear gas前開兩鎗？

有人發夢果陣話我知

中信出面 班狗放第一粒tear gas 前
開左兩鎗

啪 啪
子彈聲似係打中前面啲路障/遮

有冇巴絲證實到？

係咪敲盾牌聲
真心有啲似

推

唔係 當時有人敲緊 兩種聲

現場見唔見有彈殼？

之後放tear gas 迫走左 睇唔到

但新聞睇又唔見有槍
無彈殼/無人中彈基本上死無對證

有冇片
有片就推佢上國際新聞

睇直播係有槍但係睇唔到同聽唔出有冇開槍

發夢龍和有人嗌開左槍

果支射tear gas槍？

啪 啪 兩聲

過2 分鐘先 teargas